
                      No es para tanto como pensaba. Como casi siempre te llenan de spoiler las televisiones y cuando llegas a la sala has visto las mejores escenas y gags. Es entretenida pero nada más las hay mejores y peores claro pero para esperar a que salga en dvd y ahorrar el dinero de las entradas
        
            